可以2.1喇叭改做5.1？

依加電視有對2.1既soundbar
房電腦都有對2.1既喇叭
想問下有冇得soundbar做中置
再用番原先對喇叭
再買多對無線既做後置？

可以 係播放裝置果度將個裝置名2.1改為5.1即可

thx

只可以改做4.2

點4.2法

真心膠

2+2=4.2

獲益良多

2.1+3咪等如5.1

電腦張mothercard 多數都有幾個3.5俾你分
你自己睇番顏色插番岩就ok
搵番前置插soundbar 後置插2.1

諗住插電視

認真答你，唔得
因為你無5.1 decode既source
Sound bar已經將audio source decode左做2ch

thanks